何蛇爆料！施丹離開皇馬真正原因！

好精彩！
連Ｄ細節位都有！
真係唔到你唔服！

打手？

何蛇果日喺現場

c丹同何蛇傾過啦

Hosir睇得好透

仲要用中文傾

施丹會走都係何蛇教佢咁做

唔通英文咩何蛇係差呢樣先做唔到皇馬領隊

條友真係走火入魔 乖乖地分析每場波咪算 仲可以當笑話聽 而家不知所謂

皇馬唔講西班牙文?

粉絲 非打手！

何蛇請左摩連奴做翻譯

唔怕同你講
其實何Wayne係施丹既pt翻譯黎

橋底講故佬？

何蛇勁撚到
發生咩事咩對白都知

何sir其實可以轉行去做戲

何蛇教施丹用4312
所以先拎到歐聯

係咪調轉左

何蛇之前做導演架ma

何SIR又贏！

聽完記得click廣告

發神經